Schandalig, want het was een loodzwaar rust doodskist, om te zien of een vrouw dood bijna een week waren echt dood, maar nu leek de hoogte van waanzin om open het graf weer wanneer we wisten uit de getuigenverklaring van onze eigen ogen, dat de kist was leeg.
Ik haalde mijn schouders, en rustte stil, voor Van Helsing hadden een manier op zijn eigen weg, ongeacht wie protesteerde hiertegen.
Hij nam de sleutel, opende de vault en opnieuw beleefd motioned me vooraf te doen.
De plek was niet zo gruwelijk als vannacht, maar ach, hoe onuitsprekelijk mean ogende wanneer de zon gestreamd in.
Van Helsing liep naar Lucy's doodskist en ik volgde.
Hij gebogen over en weer terug de loden hand flens; en vervolgens een schok van verbazing en ontzetting schoot door mij.
Er worden Lucy, schijnbaar net zoals we zagen haar de nacht voor haar begrafenis.
Ze was, indien mogelijk, meer stralend mooier dan ooit, en ik kon niet geloven dat ze dood was.
De lippen zijn rood, neen rodere dan voorheen; en op de wangen was een tere plantje.
"Is dit gedoe?"
